<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>siswa on MATERI GURU</title>
    <link>https://materiguru.github.io/tags/siswa/</link>
    <description>Recent content in siswa on MATERI GURU</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Copyright 2021 [materiguru.github.io](https://materiguru.github.io)</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Aug 2021 09:11:18 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://materiguru.github.io/tags/siswa/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Apa Itu Metode Heuristik</title>
      <link>https://materiguru.github.io/apa-itu-metode-heuristik/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 09:11:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://materiguru.github.io/apa-itu-metode-heuristik/</guid>
      <description>Apa Itu Metode Heuristik. Pada prinsipnya metode heuristik digunakan untuk mendapatkan solusi terbaik yang mungkin didapat dalam suatu rentang waktu yang diperlukan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Akuntansi Biaya Metode Harga Pokok Proses Contoh Soal Dan Penyelesaian</title>
      <link>https://materiguru.github.io/akuntansi-biaya-metode-harga-pokok-proses-contoh-soal-dan-penyelesaian/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jul 2021 07:44:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://materiguru.github.io/akuntansi-biaya-metode-harga-pokok-proses-contoh-soal-dan-penyelesaian/</guid>
      <description>Akuntansi Biaya Metode Harga Pokok Proses Contoh Soal Dan Penyelesaian. Biaya komersial adalah biaya yang timbul diluar dari kegiatan produksi seperti biaya pemasaran dan biaya admin dan umum.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apa Itu Metode Cross Sectional</title>
      <link>https://materiguru.github.io/apa-itu-metode-cross-sectional/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jul 2021 14:51:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://materiguru.github.io/apa-itu-metode-cross-sectional/</guid>
      <description>Apa Itu Metode Cross Sectional. Data deret waktu terdiri dari pengamatan satu subjek pada beberapa interval waktu. Data cross sectional mengambil bentuk Xi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apa Itu Metode Brainstorming</title>
      <link>https://materiguru.github.io/apa-itu-metode-brainstorming/</link>
      <pubDate>Sat, 22 May 2021 07:33:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://materiguru.github.io/apa-itu-metode-brainstorming/</guid>
      <description>Apa Itu Metode Brainstorming. Secara sederhana brainstorming adalah metode untuk memunculkan penyelesaian masalah yang kreatif dengan mendorong anggota kelompok untuk melemparkan ide sembari menahan kritik atau penilaian dari orang lain.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apa Itu Metode Agile</title>
      <link>https://materiguru.github.io/apa-itu-metode-agile/</link>
      <pubDate>Mon, 17 May 2021 19:40:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://materiguru.github.io/apa-itu-metode-agile/</guid>
      <description>Apa Itu Metode Agile. Apa itu Metode Agile. Apa itu Agile. Metode agile adalah cara untuk mendekati manajemen proyek dalam pengembangan perangkat lunak dengan membantu tim dalam menanggapi ketidakpastian pengembangan produk menggunakan urutan kerja tambahan dan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apa Itu Metode Drill</title>
      <link>https://materiguru.github.io/apa-itu-metode-drill/</link>
      <pubDate>Tue, 11 May 2021 16:53:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://materiguru.github.io/apa-itu-metode-drill/</guid>
      <description>Apa Itu Metode Drill. 131 menjelaskan keterampilan-keterampilan apa saja yang dapat dikembangkan melalui metode drill diantaranya. Menurut pendapat Abu Ahmadi yang dimaksud dengan metode drill adalah suatu cara belajar-mengajar yang mana siswa diajak melaksanakan kegiatan berbentuk latihan agar siswa mempunyai ketangkasan atau pun keterampilan yang lebih tinggi dari apa yang telah ia pelajari.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apa Itu Metode Just In Time</title>
      <link>https://materiguru.github.io/apa-itu-metode-just-in-time/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Apr 2021 20:12:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://materiguru.github.io/apa-itu-metode-just-in-time/</guid>
      <description>Apa Itu Metode Just In Time. Just In Time JIT adalah suatu sistem produksi yang dirancang untuk mendapatkan kualitas menekan biaya dan mencapai waktu penyerahan seefisien mungkin dengan menghapus seluruh jenis pemborosan yang terdapat dalam proses produksi sehingga perusahaan mampu menyerahkan produknya baik barang maupun jasa sesuai kehendak konsumen tepat waktu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apa Itu Metode Drill And Practice</title>
      <link>https://materiguru.github.io/apa-itu-metode-drill-and-practice/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Apr 2021 02:21:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://materiguru.github.io/apa-itu-metode-drill-and-practice/</guid>
      <description>Apa Itu Metode Drill And Practice. Model pembelajaran Drill and Practice tepat diterapkan dalam pembelajaran materi hitungan bahasa asing dan peningkatan perbendaharaan kata-kata.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>