<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Belajar on MATERI GURU</title>
    <link>https://materiguru.github.io/categories/belajar/</link>
    <description>Recent content in Belajar on MATERI GURU</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Copyright 2021 [materiguru.github.io](https://materiguru.github.io)</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Jul 2021 19:02:15 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://materiguru.github.io/categories/belajar/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Apa Itu Metode Cpm</title>
      <link>https://materiguru.github.io/apa-itu-metode-cpm/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Jul 2021 19:02:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://materiguru.github.io/apa-itu-metode-cpm/</guid>
      <description>Apa Itu Metode Cpm. CPM waktunya deterministik sedangkan PERT waktunya adalah probabilistik Mengidentifikasi jalur kritis critical Path. Untuk dapat menerapkan kedua metode ini perlu ditetapkan terlebih dahulu kegiatan-kegiatan yang akan dilakukan dalam suatu proyek dan menyusunnya dalam bentuk jaringan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apa Itu Metode Agile</title>
      <link>https://materiguru.github.io/apa-itu-metode-agile/</link>
      <pubDate>Mon, 17 May 2021 19:40:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://materiguru.github.io/apa-itu-metode-agile/</guid>
      <description>Apa Itu Metode Agile. Apa itu Metode Agile. Apa itu Agile. Metode agile adalah cara untuk mendekati manajemen proyek dalam pengembangan perangkat lunak dengan membantu tim dalam menanggapi ketidakpastian pengembangan produk menggunakan urutan kerja tambahan dan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apa Itu Metode Drill</title>
      <link>https://materiguru.github.io/apa-itu-metode-drill/</link>
      <pubDate>Tue, 11 May 2021 16:53:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://materiguru.github.io/apa-itu-metode-drill/</guid>
      <description>Apa Itu Metode Drill. 131 menjelaskan keterampilan-keterampilan apa saja yang dapat dikembangkan melalui metode drill diantaranya. Menurut pendapat Abu Ahmadi yang dimaksud dengan metode drill adalah suatu cara belajar-mengajar yang mana siswa diajak melaksanakan kegiatan berbentuk latihan agar siswa mempunyai ketangkasan atau pun keterampilan yang lebih tinggi dari apa yang telah ia pelajari.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Antrian Online Rsud</title>
      <link>https://materiguru.github.io/antrian-online-rsud/</link>
      <pubDate>Thu, 06 May 2021 16:49:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://materiguru.github.io/antrian-online-rsud/</guid>
      <description>Antrian Online Rsud. Pada bagian menu di pojok kanan atas klik tombol Dokter untuk melihat daftar Dokter yang bertugas di RSUD Majalaya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 Contoh Bentuk Latihan Weight Training Beserta Fungsinya</title>
      <link>https://materiguru.github.io/5-contoh-bentuk-latihan-weight-training-beserta-fungsinya/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Apr 2021 05:47:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://materiguru.github.io/5-contoh-bentuk-latihan-weight-training-beserta-fungsinya/</guid>
      <description>5 Contoh Bentuk Latihan Weight Training Beserta Fungsinya. Latihan angkat beban dapat membantu mencegah penurunan massa otot dan menguatkan tulang-tulang Anda di hari tua nanti.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>